有無人開live影著個登機及離境板？

有無人開live影著個登機及離境板？

方便其他旅客

[緊急分析]法！不！責！眾！

推